無錯，美斯係一個天才，但可惜佢唔係一個戰士。

因為佢唔會走出自己既 comfort zone

佢唔轉變打法，永遠冇可能成為阿根廷嘅真正領袖

...領袖... 領袖...領袖....

下半場毫無改善